【內戰住等一字排開】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXII

#StandWithOzil

繼續

爽

Round 2, fight!

轉4後防 假設浩狗唔走
今季saliba其實無乜出場時間的
借走可以理解

Lm

送唔走細梅，Papa呢D真係大獲

出咁多正選

其實係 而家清倉為左買球員
如果中場補到強
轉433 球隊打得好 而saliba呢一年好好發揮 繼續升值
下年返到黎甚至可以踢走浩狗 馬伕其實都係 如果踢得好 係可以返黎即插即用既

留意到阿迪達3-1高普入面

有一個球員贏個3次都有踢，輸個次就無踢

個個就係英格蘭湯馬士梅拿

JOE WILLOCK

作客要贏人係要俾d力

仲有無人話點解唔留廢龍？

點解唔留廢龍

仲有一個都係咁

就係 Sead Kolasinac

達蛇

多謝支持!!

好撚無恥

你捨得躝未?

呢兩日唔官宣係咪代表原陣踢成季

真核

死線前一分鐘官酸

仲有一位 Lacazette

上場輸佢

最已陣
季季都係

輸佢冇踢足全場

琴日仲出就知唔賣

who need party

睇吓最後阿記用d 錢買咩人嚟
如果happy aouar 開partey 咁咪唔留囉
橫掂達sir 從來都當Leno number 1

今晚會唔會有突破性進展

英超得廢龍一個保持到cs，點解唔留廢龍

你輸個場有踢

對猁都有得出
委以重任，睇得出今季都係主力

其實佢得19歲 都未成熟 慢慢浸下先啦
好過一出就蝦碌 結果冇哂信心
假設清左細梅 我地有雷蛇 包皮 浩鼎 Mary 柏芝 saliba
Mary同柏芝成日傷 saliba實有機會既

none

細梅堅決留隊=.=

帶埋坦狗一齊躝啦

C8 ig story都係 post Joe Willock

買人未
坦躝未

轉會窗好似10月5完?

真係慘 人地未踢你已經假設佢會蝦碌就算真係蝦碌 如果佢mentality咁低 真係唔係好適合踢中堅了

簽左人未?

10月5日 23:00 (UK TIME) 好似係

利狗真係咁多年班球迷都係咁撚柒

你睇過佢熱身賽同u23就知佢未夠啦 仲係好騰雞 對英超逼搶好易犯錯喎

好似係

Happy aouar好嗎

Goodbye and thank you , saliba

咁拿拿聲有價好賣啦

反雲廢龍

竟然鼎排先過沙列巴

咁holding 係踢得幾好既

上年細梅傷左，之後頂細梅踢fa cup ，冇咩大失誤既真係

Raul 買Pepe ,saliba
夾埋100m ，屌

侵侵同佢老婆中左武肺

但沙係法甲都正選開
留佢踢盃賽比達教下唔好咩

宣明會先係阿狗未來

會唔會瓜 佢都74歲

老人家中咗都幾危險

但佢有時啲決定真係麻麻 好多下其實無人逼可以控下keep返控球但係就大腳清 好多時防線長時間受壓 如果佢可以做到呢啲 場面就唔同了 做後備都ok 正選真係未夠班

拜登唔知有冇事

唔通苦肉計拉票

識英雄重英雄

咁近距離無帶口罩講咁耐都無事

跳樓喇！

中肺炎應該會拉低支持率喎

當年牙扁都俾人槍傷就逆轉

雖然biden sure win

希望侵中完武肺會好似達子咁變新人類

洛克人係阿狗版Mount

牙叔冷靜12碼冇人講？

所以d 攻勢成日都係左邊

侵侵

琴晚宣明會踢得幾好啦
BTW 坦一定要躝 叫佢鳩衝鳩撞都還好
叫佢用波 真係食得屎 琴晚係後場一比人逼就騰曬雞
反而Holding抗壓有進步

其實而家真正傳緊邊個架

你搞錯左
達蛇本身已經係新人類 所以中左都冇事

None

入完重奸笑
應該笑鳩痢個龍咁易呃

古有敢帥換龍救12碼
今有達蛇換叔射12碼

講左成朝...

冇人講咪你講囉屌你老母

我唔喺香港 而家先朝早6點...

咁惡

屌你老母熱狗又買人

邊個啊

拜狗放埋cuisance
唔通牛蛙最後係去拜

放唔到
傾唔成+過唔到medical

又輕鬆射

阿達等埋今晚歐霸抽咩對手先買人

好在贏渣，如果唔係呢度應該會狂屌埃及躝

埃及好心真係躝

其實都唔係出面咁講到完全捱打
有幾球都入到心臟地帶
係冇end product咁解

holding 本身唔廢啦 係傷完個排未操fit姐
依家達sir tune番好佢 值得有正選
SAliba我覺得可以留既 除非佢係廢過細梅同mari同chambers啦
如果唔係都仲可以打到後備啦
但係如果達sir係想俾機會chambers 咁我諗佢借saliba走都真係冇計
但係35m 買番黎 借走兩季真係有d on999

又黎loop過
逢係見d庸材久唔久踢場好波就ff佢會成材

holding對中下游前鋒都俾人撚
又用唔到波，鳩斬鳩傳鳩帶波上前俾番個波人
料係得咁多，唔使ff
留得都係輪換

睇你點睇
如果太多人，借出去有得拎住經驗先why not?
3xm 但19歲，慢慢黎啦

你可以同佢一齊

你就好躝

佢無大錯，但好多時高位逼fail，轉身好慢
頂波又一時時
用波好左但同包皮無得比
後備料，完(總係有人支持佢)

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

中場無人，後備都無個，佢岩踢

真 呢啲盃賽比佢出下 聯賽就間唔中做下輪換 如果爭前四正選真係唔可以靠佢 用波嗰part雷斯已經好不滿佢 場場都西面咁屌佢

尋晚牙坦有球高波冇啦啦頂返入中路
爭d比沙拿攞到

啱 條友真係廢到震

holding係傳統英式中堅
有波大腳清就算
叫佢後場猜猜猜玩鳩佢

個個都得哥狗就唔使幾億買後防
鏝城青訓練唔到

holding首要課題真係學傳波
學到雷斯一半已經夠

自己個名叫holding 但好多時明明可以hold住個波 佢就清出邊線比返個波人 一路keep住比人襟住屌 唔失都難

雲加

防守無問題
係傳波太垃圾

根本依家貴既後衛貴係波底到

所以包皮真係幾撚好J

琴晚有幾下包皮係壓力下都傳到控到解圍到
浩狗就完全比下去左

防守叫勉強合格啦 點會無問題 只係後面踢五個佢少咗機會揹飛啫

所以曼城就成日高價買有傳波能力的中堅
但通常都水因為防守能力唔店

包皮防守又硬又好波底

琴日佢好撚勁喎

12碼撲返中間
人地補中點算

平時呢？

同埋 琴日唔係leno勁咩

但鏝青訓都進步得幾快

睇返琴晚willock球12碼射得咁差
好彩個龍飛過龍

如果係生波應該輕鬆補射
不過互射就無所謂啦

生波到時會比人屌老母

勁？呢兩下已經睇到佢防守問題啦

第一下連用波都有問題，呢下應該清就帶多下，平時嗰啲應該keep波嘅就清

唔講都唔知
原來得AV仲係0失球

廢龍一定接實所有射門
最7一定係9.9分既Leno

廢龍撲左出底線啦

Saliba留住計Home grown算啦

你jm9啫 講緊holding

咁廢龍真係勁既

???講緊浩狗喎
唔係咩

條友懶醒

我自己都jer開班反蘭既
不過唔會咁癲
希望牙蘭可以keep住好波 mok鳩反蘭棚牙

唔好笑la

same leno救波勁 其他方面再進步就perfect

今日有done deal味

打歐霸打到有91分

阿狗 米蘭 皇蘇 里爾
死亡之組

琴日洛克人打右翼？
點解唔係nelson?

nelson應該準備借走

Jer迷廢jer到走火入魔

nelson都係最後機會
唔可能一直咩住青訓名扼飯食
冇end product既翼下游隊都唔收啦

睇下去邊隊 最緊要有得出 同埋啱踢法 如果好似gnabry嗰次咁就gg

不要把迷廢與反奴混為一談thx

拿比同nelson明顯唔同級數
拿比本身天份高樣樣都有，只係未磨利把刀
nelson係缺陷品黎

歐霸 totally no mood to watch

迷奴搞清楚迷廢龍同反奴先啦
今場蘭奴表現好 應該係jer返話蘭奴二線龍個d人

走去jer迷廢龍 仲拎廢龍黎比
唔知以為廢龍失左好多球 點知原來AV係唯一一隊0失球既英超隊
今場蘭奴係左飛右撲 上年FA Cup廢龍都係
要Jer迷廢龍都等AV下場踢完猁先啦

但盲反leno今場就抵比人Jer啦

牛蛙派對美帝都已經係我哋嘅人

佢句野係咁

其實直接頒冠軍俾我地得啦 根本冇對手

你咩2c

接實

我又覺得未差到咁 始終差個機會 當年一路追佢啲青年軍比賽真係好迷佢

真係no mood to watch，真係旨在睇Willock

小組賽不嬲當練兵 歐聯仲有幾隊未落嚟 淘汰賽先打真軍

佢弱智的
20m就要賣叔
叔如果踢得起就：
叔本身天份高樣樣都有，只係未磨利把刀

有啲驚R聯死剩種

佢個軌跡同禾仔好似
青年軍個陣反而做到翼要做既到
引球推進扭你一兩個出波
但升左上一球就冇晒

現實係殘酷既
冇可能又好似禾仔當年咁
空左條右路俾你五六年

希望今年贏到

歐霸死亡之組
阿狗 米蘭 皇蘇 里爾
如果抽到咁既組 會唔會小組賽就出局

今日有done deal未
今日有done deal味

禾仔都算有幾年好波 只係期望太大

nelson如果真係去到白禮頓會幾好，多英人，教練又肯比機會後生仔，踢法又唔係一味死守。水晶宮同列斯就未必咁啱踢同多機會。

呢獲我撐你呀 肥老黎

白禮頓都未必有得踢講真

始終都係睇佢自己造化 有無能力同努力 點都好過繼續屈係度做大後備 同期嗰班malen bennacer jra都搵到機會上曬位

有啲驚奧林比亞高斯 達蛇剋星

牛蛙比psg截糊

係人地隊波到做我地既人

過多兩日AV對猁 輸波就唔會再有人迷廢

內戰
Leno vs 廢龍
迷燒 vs 反燒
支點拿 vs 妹拿
Saliba 潛力 vs 吹大

仲有咩戰線？

歐霸抽籤：熱刺上上籤 李城槍手陷死亡之組

聽講ching 你反奴好落力

P$G 好似想搞事

人地踢歐霸咩

其實係阿狗搞緊事 5m都咁撚乞衣

話時話細爆換佐真奴單野係咪收左皮？

拖下拖下就到出事

歐聯跌落嚟咪有

驚佢似當年下體狗咁攞小組第三落黎搞事

fake news

Arsenal
Standard Liege
Rangers
Dundalk

今晚上上籤應該係咁
全部係附近

係咪比狗比DC 狗收皮個球

大獲鳥

真

大球會 為左5M搞到咁
好肉酸

高普同槍手門將賓特尼奴講：我唔太滿意你呀

聯賽盃16強，利物浦和阿仙奴都派遣不少副選上陣，法定時間踢成0：0，最終「兵工廠」在12碼階段以5：4擊敗「紅軍」晉級。今仗阿仙奴門將賓特尼奴屢救險球，包括兩球12碼，令利記主帥高普「唔高興」。

說到賓特尼奴，高普賽後說：「賽後我跟他說我不太高興呢！上下半場都不錯，但下半場我們的射門令他熱身準備12碼。實在是很棒的時刻。作為領隊，我當然希望己隊入波，但我也想看到我們創造機會。我們的球員有質素，只是今晚取不到理想賽果，OK的，我們會再嘗試。」高普亦點名讚首次正選的新兵迪亞高祖達，以及小將哈利威爾遜、尼高威廉斯和里斯威廉斯。()

Told that Wilfried Zaha's chances of leaving Crystal Palace in this window are likely to rest on Man United or Atlético Madrid pursuing their interest. United have 25% sell-on clause for Zaha while Atlético move would be dependant on them selling Thomas Lemar

Liverpool striker Rhian Brewster to sign for Sheffield United today. £23.5m, 15% sell-on clause, buyback option lasting 3 years. Travelled & medical overnight / this morn. Was interest from Palace + Villa
@TheAthleticUK

汁23M

幻幻又賣到23m

痴線，點解會有人出咁多錢買

反Leno 既一齊黎睇下有咩失誤要再改善

特登去鍚非聯過兩日報仇

Vvd 25歲果時有冇宜家咁屈呀？
後衛不嬲都去到28歲左右先係黃金時期
何況我唔覺得holding係庸才
你可以話佢踢唔到控球，但佢防守點都唔係廢囉
重傷之前果排係踢得最好果個
當年19-20歲已經唔驚沙皮狗，比著細梅肯定比人屈身位

痴撚線

達蛇點解唔出下saliba
呢啲盃賽仔試吓新人 睇下有無火花仲好

根本英超中下游隊生存之道就係咁 搏隻潛力英撚 扑中就護到級仲可以賣到至少5-60m
Brewster上季喺英冠好似唔錯佢個look又成個rashford咁

好心之前比番性伊天用
依家搞到咁,應該唔會番阿仙奴

1分30秒 硬係有陣柒味咁

格衰

上場先派完膠 不過無計人波

法國名記 Julien Laurens：

阿仙奴和里昂的談判依舊沒有突破，情況看起來有點艱難，氣氛已沒有之前那麼樂觀。 Jorginho 的名字再次回到討論的範圍中。

屌

佐仔當牛蛙用

你老味如果真係又得個吉，今年肯定又嘥一年時間

無球接實,成日撲波俾人執雞

跟隊記者 Charles Watts：

阿仙奴很可能將薩利巴再次外租一個賽季，以積累一線隊經驗，目前雷恩正在與阿仙奴進行談判。 雷恩昨晚已簽下祖雲達斯後衛魯加尼（租借），現在他們希望再進一步租借薩利巴，新賽季他們將征戰歐冠。

CLS , 痢賣人就市價 + 10m

我哋就市價 - 10m

尼基迪亞有冇10m

啲bad news 一單接一單

租出英超英冠咪仲好

最後Emi舊錢又入高生袋

話比狗30M賣果班人係咪覺得比狗只係值青訓加10M

收埋係袋底up住

睇形勢似咩都無，人都放唔出

打英超英冠易露底賣唔返出去
返法甲熟路
起碼呃到下人

屌仆街得番幾日. 會唔會出事

屌你老母咩，係都租俾英超 or 英冠等佢適應啦

依條友正一仆街仔黎

等緊鞭屍
咁短時間買到兩個我真係服

屌你老母呢隊西波真係
賣完EMI買唔撚到人

點解利物浦啲邊緣青訓可以件件20m、25m 起跳，當年嘅垃圾ibe 都可以賣成2500m, 連蘇蘭基都可以，cls

2500m

lyon個主席話星期5都deal唔到就唔賣

布包皮唔叫邊緣啦
佢賣23M其實差唔多
正如Balogun我哋都叫緊15M
Ibe/Solanke就真係癲啦

反而harry wilson 叫價25m 冇人買

叫15M, 但D人回價好似5M都冇

party同牛娃我覺得唔會買
搞左咁多日都唔買
最樂觀係有一個舒服

好似佢地都好等錢駛wo

一年約嘛
之前Brentford回左8M+add ons

西維爾

阿狗10m 都話賣得抵
個個過兩季又返英超

英冠仔都賣到25m
我地n狗踢左幾年英超10m都唔知有冇
叔個d都係1x 20m

The club has always given me the feeling I was the number one, I am the number one and will be the number one. My job is to prove it every week and I feel I have done that tonight.

佢應該由廢龍走比兒登仔話足幾個禮拜
谷撚咗好耐

Still no breakthrough between Lyon and Arsenal for Houssem Aouar. It’s looking complicated and there is less optimism now. Jorginho’s name back in the conversation though.
又係bid過算數都話要反伊狗架啦

牙達走人未

除非psg咪都唔信

L’Equipe: Matteo Guendouzi won’t join Marseille
一日所以bad news出哂黎

馬賽有得對波圖都唔join?

Xhaka+Jorginho=英超最慢中場

掛住Don Raul了

我啱啱都講咗阿狗啲bad news 一單接一單

啲傻西仲咁肉緊ff啲錢會拎左黎買人

人地球會品牌做得好 唔學得條老野咁賤賣當家球星

得閒又捧下杯 水漲船高邊緣球員都釣高黎賣

係得d傻鳩迷雲日日j球場

伊度第一年揸旗比人恰 係我地d天真阿狗先信賣廢龍係攞黎買人

明明係買左人要賣廢龍填數

tier shit黎ga wo

未到既 3到啦

好大口氣， 如果有人出30m買你我唔信球隊會keep你放走emi, 仲可以依家喺度講number one, number one, number one咩
利申 支持佢之後每場都keep 番今場既水準， 希望佢用行動證明球隊留佢做1號龍既決定係岩既， 支持阿記都要支持埋Leno

hi leno

簽人未？

簽緊

舒服

牙叔個12m 好睇過埸球

賣龍upgrade中場論

D Twitter 阿狗已經開始係留言失控

高狗俾人狂屌

係，唔係放假真係熄左佢訓教算

笑得好天真

梗係屌佢啦
賣完人 啲錢自己袋

羊簽約之前一定promise有bigname 先肯簽

舒服仔

買人都攪咁耐

我係達子既話真係嬲

遲早變第二個馬伕

可以諗定接哥狗班

咁先正常啦
呢個唔係特別勁
係係般尼茅夫入左幾球free kick 先有人吹奏

強烈要求十二碼以後阿叔射

咪係 下下要等c8 放波
又要攻又要守
c8都明顯 無哂力

我覺得呢單生意可能要冬天先做得成
半季好多變數 牙爆成材 乜都都唔使買 到時大家要同返牙爆say sorry

笑左被害妄想症

阿叔 傳波九流 射碼一流

羊都唔算太差 要刷神射

算啦 有幾可有碼射

張伯斯 清朝佬如果只可以留一個大家會揀邊個

強烈要求盃賽泊大巴拖到十二碼比叔表演

真希望leno keep住
等我唔洗反佢
龍門打起左信心會好好多

叔應該去曼聯

埃及 同 willock 嘅氣場太犀利
不可行

柏芝好耐無出黎
要睇佢狀態如何

Willock = 阿記梅拿

別高興 痢以為有高普

點睇 #10?

尋晚驚 laca唔入

唔似啦 梅拿吹大左

我驚laca pepe

驚呢個都冇呀

至小40m

拎細爆都換?

Matt Law for Chelsea news = Tier 1

請不要⋯

林伯 :who ？

細爆加20m換到都唔洗諗即刻簽啦屌

痴線 以後盃賽有叔同佐仔射十二碼

伊狗食撚屎 還我raul

場場盃賽泊大巴互射12碼

j唔出牛蛙嘅話，真係要自盡

牛蛙變咗舒服大家收唔收貨

緊係唔收啦痴線 即刻反檯屌撚爆伊狗

舒服應該要係party planb呱
同aouar完全唔同

有party+舒服就收貨

屌索性同軌合併算啦⋯

舒服舒服永遠支持你！

我愛牛華我愛牛華！

同軌組成倫敦聯

舒服+party 我收貨

唔係吖
你睇多次
係蛙 and 佐

無牛蛙潛到下季先出返黎

頭號迷蘭黨

高狗屌你老母！
祝你隊金塊年年入唔到final谷住谷住呀

牛蛙呢！我要牛蛙呀 唔係佐舒服呀！

牛蛙 收貨
Party 收貨
舒服唔收貨
舒服+其中一個收貨

舒服 加 牛蛙
收貨

仲狙擊緊個p牌仔

Bad news一字排開
得返幾日
坦未走papa又無聲氣
派對牛蛙又未嚟

又巴西人
伊達叫晒d同鄉黎

以前低買高賣 宜家就高買低賣

xhaka jorginho ceballos

舒服到

上面嗰 source 咪就係講緊咁

正，中出無極限

場場70%控球率

我驚j唔出牛蛙

對面拎唔到波咁最壞情況都係0:0
我已經估到牙達想點

牙達吹奏牙叔射碼

夠護級

welcome la

伊狗我屌你老母！

40m?!快啦屌

里昂應該都唔想賣俾psg呀？

咪屌住有轉機

真唔真呀 40m就轟落去啦

照屌

百屌集氣

多謝轟幫佢適應英超

蛙加佐最多70分

伊度：40? 不了 35啦點睇?

Edu:35m即deal

牛蛙已經係我地既人

40m仲要係歐羅假假地

39m+$1 okay?

P祖:老友 快手啦 我就快保你唔住

Imminent Arsenal offer for Aouar. Long discussion between Edu and Juninho this morning. [@Patrick_Juan7]

Ceballos被徵召到西班牙國家隊

驚閪 里昂急過我地

用細爆有前途過佐仔啦

正路都唔會放比同聯賽競敵

利奴：廢迷我屌你老母

【Now Sports】阿仙奴在英聯盃憑互射12碼踢走利物浦，門將利奴的表現可圈可點，賽後他直言從來沒有質疑過自己首席門將的地位。

利奴（Bernd Leno）上季受傷倦勤期間，馬天尼斯（Emiliano Martinez）頂替其位置表現出色，令到領隊阿迪達在選擇門將的問題上陷入兩難，最終他決定將馬天尼斯送至阿士東維拉，確立利奴頭號門將的地位，而經過周四英聯盃淘汰利物浦後，更彰顯他的信心。

「球會總給予我是首席門將的感覺，現在是、未來都是。我的工作就是每周證明一次，而我認為今場比賽自己再次做到這一點。」利奴賽後接受《天空體育》訪問時表示。

今場比賽在法定時間內互無紀錄，要憑互射12碼分勝負，利奴指出：「這是一場困難的比賽。在陣容改動上，大家都可以看到我們爭勝的決心，這是爭取另一錦標的機會。當然可以救出12碼致勝對門將來說是件好事，但我更希望下次可以在法定時間內獲勝，這是更好的情況。」

岩! 一日未著我地波衫落場踢，一日都要屌住先

里昂主席：我地輸了⋯高安基真係咁乞衣！

得返幾日
如果娃 partey 舒 3個入面入到兩個都算唔錯la

終於如佢所願了
踢得好啲出年踢歐國盃

已經好好啦

好事 佢應該都開心 希望佢有動力繼續踢好波

其實佐難買過派啦
同市前四對手價錢差唔多

曼城隻中堅仲有份

係咪無哂zaha消息 zaha係咪又走唔成

走唔到 最新係去下體 但下體冇咁多錢買人

直頭好好啦

可能可以拎細爆當deal 一部分，所以平d

舒服+c8
xhaka+c8
舒服+xhaka
埃及+c8
埃及+舒服
埃及+xhaka

埃及+xhaka 完勝

搞咁耐簽到一個都勉強接受
兩個已經好好
三個簽晒我會懷疑呢隊唔係阿仙奴

中場沙佐娃 soft到以為睇緊雲加波

好似比人禁錮咁
今年走唔到應該無機會走
佢下年都29 點去大會
最後應該係晶官legend

咁多年來年年都傳
藍屍都走埋 佢都仲未過嚟

係就好呀
今時今日唔鬥乞衣點賺錢
等高安基賣盤個陣阿仙奴都落撚左英甲

做埋隊長走唔到了

但開季睇佢無乜心機踢咁

40 歐都唔畀，想點

下體淨係識做乞兒同撚狗（阿）

可能係傾緊40m-$1 呢

如果坦真係走 而又多兩個中場 殺卡拉後打左中堅放長傳應該可以？
記得達sir一開始教都拉殺卡去左中堅位

In possession
T仔 中場中 中場中 比比鳥
殺卡 加比爾 雷斯

近兩場 我地好依賴中堅放長傳 準成度差到... 相反對面VVD 一下就傳到沙拿 FF下我地一下傳到屁屁

獌狗有轉會分成 所以永昌官唔係咁易放

收嗲狗洗唔洗返shift?
做公墓員咁有米都要揾link睇波

咩呀上次先bid到36m

開季勁喎 就係提升左狀態 永昌官先加價

38m 啦咁

7點抽籤

三個就無可能加無需要啦

宜家我地左中堅一定要左閘踢 方便變形

跟住屁屁妹完送返個波俾對面

佢之前唔係都有入咩

作為一個阿森納⋯

E度我屌你老母 爽手啦

好心個5m借財仔算啦

40應該ok

咁keep住入 證明係阿狗踢得好係會入到國家隊
佢又點會唔keep住踢好啲呢

人地係沙拿 得地係屁屁

中場中 就係阿華/C8/舒服
中後場幾個長傳能手 概念上應該幾好
不過十劃未有一撇 早d訓算了

如果真係40就唔應該再講價啦
拿拿聲扑掂搞下個好過啦 唔係到最後一件都無

琴晚沙拿其實仲隱型過比比

當年AC米蘭可以乞衣到要adli rami貼幾十萬歐羅走人
搞到成個高登連埋AC米蘭球迷都覺得自己隊波真係乞衣
今鋪伊度有冇機會超越得到AC米蘭呢

簽到牛蛙同舒服一世迷達

坦克琴日有份踢，係唔係代表走唔到

尋晚d狗屎抽籤運

琴晚沙拿真係無乜聽到個名
隊友唔同 佢就carry唔起
反而對面祖達就勁 真係一個踢哂前面攻勢咁濟

farewell都得既

Psg 唔會off bid我地咁多掛 仲要下年先pay到

遇神殺神

係tier 1

真係所謂死亡之組都好啦
歐霸都出唔到線真係抵比人笑

利華快快手手啦屌你

下唔下年都冇關係架話
睇死阿狗咪又係分期
上年里爾都係將pepe分期條數轉讓哂俾其他有錢佬黎換一筆過既錢
就算aouar呢筆錢分30年俾定下年俾都應該可以做返同一樣野
聽講PSG係過唔到FFP先冇出咁多

當年Nasri臨走前都照踢正選啦

高狗幫下手得唔得5m

俾利華驗貨 踢完就躝

牙達又刷鞋

係咪會注資

咁就仆街，即刻壓返 5m

佢成日同細高安基skype

唔使驚
阿記seeding係pot 1
應該冇乜問題嘅
除非真係咁唔好彩，抽中A米

skype傾點樣殺高狗

米蘭唔驚啦

第3pot 皇蘇
第4pot 法甲
踢到歐聯咁 但副選踢真係未必出到線

咩話 唔係講到明星期五之後唔放人架咩

熱狗靚簽

Edu可以傾到30m

皇蘇係pot 2
A米 係pot 3

sor 記錯 其實都一樣

sorry I cannot comment on any player who isn't in our team......yet

新兵呢？

唔好咁痴線啦
上年我哋足總盃冠軍今年講緊歐霸衝冠
你哋班友同我講連ac皇蘇都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

btw 如果抽中尼斯
就會見返韋拉

係咪等psg

伊狗傾咗成朝傾咗啲咩出嚟？

a米上季無霸氣唔踢就唔洗有死亡之組啦
差2分都無

轉左口風

同p祖去邊度call g

但無左白韋拉

懷念 Raul 未？

擔心吓歐聯跌邊隊落嚟好過啦

針到39m is ok
40m不了

棄將刀貢貴

vapor同FIFA14又可以出黎講了

柒起上黎奧林比阿goals都夠踢我地出局

作客好煩二隊又唔勁輸唔出奇wor

不要再說

牙羊全勤啦 唔使諗

獌/Psg/紅牛

應該講緊數想35m

xhaka

真係有人覺得歐霸攞到冠

Our captain

點解唔得？

要睇睇半季後磨合成點

如果大家相信達仔同埋EDU嘅野心係真嘅， 講價拖足咁耐，可能真係爭少少錢先可以party 牛娃兩個買曬，之前報36m reject咗而家Aulas話40m都得，正常真係拿拿聲畀錢，睇嚟真係不甘心只簽一個，同爭標球隊嘅差距太大簽一個唔夠， 總之仲有幾日大家拭目以待

如果純粹放流料呃鳩球迷嘅，就抵佢返唔到前四永不超生

對上兩季都係差少少 今屆有乜強隊

根本前面就唔夠支援 ,你放完長波比佢前面好多時人少打人多
佢1妹等人上黎就已經唔夠人踢
仲有佢無論打左同右同隊友都你唔多夾到
打陣地又唔多夠力打入去 宜家佢變左好雞肋

我哋泊佢老母大巴
叔 pepe 西追 電 羊 penalty
夠做啦

傾咗去邊度開p叫雞

係 阿狗打乜都輸
諗吓都唔得

Twitter有人話Saliba阿媽走左
所以可能佢想返法國多啲
借走一年試下都得既如果我地踢433
Rennes有歐聯踢

No Nelson no party

所以牙羊打翼咪要比勁多support佢
因為佢扭波係零

Aulas:怕撚咗你39m就39m吧死乞衣
伊狗：38.5m可以嗎？

中堅一個都未清到真係笑撚左

留隊再講

我發現其實自卑d幾好 輸左比人笑都可以話一早預左

Papa free la diu
Kola 10m
Chambers stay
Holding stay
Mustafi 10m
Ok?

free都冇人要

尼基 尼2遜

中東

Saka至少高佢地一班波

全面自卑mode算
咪再話我哋馬撚

Edu: 10.1 m

所以做大國腳

不嬲自卑

大家都係青訓

不分化

有藍斯

技術總監其實要咩技術？

Aaron Ramsey

明叔，老細中意你

宣明會得willock 乜都冇
但上年好似最多出場機會係佢

牛蛙簽到未啊

最廢都係佢

搶口
度縮

佢幾好波

咁不如請我做

計數叻

Edu: call完g再答你

This is a total misreporting - L’Équipe nowhere claim that OL would now be open to accepting a €40m bid
@GFFN

40m歐咁撚平都要諗咁耐

法國隊報 :

阿仙奴只要出價到4000萬歐就有機會帶走奧 Aouar，巴黎聖日耳門對球員也感興趣但收購資金不足，目前槍手仍然是最有可能簽下法國中場的俱樂部。

好慘 得佢一個冇份

講起中堅holding而家一定要留，papa走場真係唔該快啲送走， 原本以為今年兩個30m開始夾未來十年唔使再煩， 點知Saliba睇嚟衰咗，好彩都敲中咗個新包皮，長期打番433 4231 之路都好漫長下，我覺得一定要砌到對波可以同強隊鬥攻先有望爭標，永遠都打下風波點樣爭冠

psg咁窮咩

巴黎都無錢？

傳統真係傳統
買人都係要拖到最後24

外國都吹奏緊ar叔

saliba一場都未打就衰咗

張張刀冇張利

最尾 party aouar 舒服 一字排開

今年大巴黎好似無乜錢買人

12碼球皇

事但中2個 一世都唔會反達

又撚

事實係達仔出都唔畀佢出，連後備都冇叫大家不要有期望，全世界都唔知乜事，今日大家先知原來思鄉病發要返法國，咁你話係衰咗定成功收購

外國不嬲覺得佢勁

咁加盟前先唔知老母會走架...

Edu撚狗咁撚aulas
Aouar簽硬

都幾肯定要做deadline fighter

拖仔、坦、世梅嘅賣人消息好似停頓咗

老母狗好嬲喎場波睇到

lukaku 歐霸player of the season

算啦
你今日簽同早幾日簽都係隔個國際賽期

抽簽個場頹左咁多

坦 10m
拖 loan with option
世梅 沒有然後了

神射手

唔係空槍已經要還神

買完冇前4 你仲反唔反

但最後都係贏唔到歐霸

咪又係失分

仲前4買完講緊拎英超

依件擺到明係玩潛力
你覺得兩個月就斷定到係失敗收購都幾撚勁

Arteta on signings, sales, the transfer window

on links to Houssem Aouar...
Well, I am very confident in what we are trying to do internally. [I am getting] clarity and support from everybody at the club to try and improve the team if we can. But most importantly as well, to get the right balance in the squad, for now and the way we want to evolve the squad in the future. We are all very much aligned but I'm afraid that I cannot give you any updates or news.

信達蛇啦
上年電欺好似都係最後一日先開始傳
然後一晚done deal

沙列巴邊度衰左？

抽簽神運集氣

邊度有抽籤直播睇？

唔好抽到東歐就最好 唔洗飛咁遠

一定中google隊

真相就係佐仔已經係牛蛙plan b

都唔同類型咁多逗住型中場做乜

Rangers, Dundalk

C8推前 xhaka佐仔逗住

B組

維也納

奧地利野?

pot2 抽到奥地利好似唔錯

唔信一日未落場都唔信

拿玻里中皇蘇

熱狗啲抽籤運

group b

阿仙奴
維也納迅速 ( 奧超 排緊第2 )

熱刺要去保加利亞

都好似唔太廢

好過皇蘇

呢啲都贏唔到就不如早早出局

最快幾時打愛狗？

應該贏嘅 近近哋都舒服仔

阿狗除左疤狗 歐洲賽真係好少對西甲

Molde

希望連以色列都有得去啦

莫迪

3.5大轟落去

勁唔勁

起碼聽過個名

後防麻麻
唔難打既 有睇過下 賭得多

挪威 應該西波

萬夫莫迪都未聽過？

暫時簽運都幾ok
不過謝拉特就慘啦，要打benfica

挪超班霸

蘇b 母會

group b

阿仙奴
維也納迅速 ( 奧超 排緊第2 )
莫迪 ( 挪威超 排緊第4 )

吹大左
成日輸盤撚賭仔

會唔會太凍唔識踢波

愛蛇要去阿塞拜疆

廢隊嚟

比d咁既對手我廠...真係無肉

岩岩Link Up個source

幾時可以教瞓佢

Napoli好慘

熱狗抽啲隊都幾google下

唔好咁淡定住
pot 4有兩隊都幾強嘅法甲球隊

寧願抽一隊有名氣d 如果唔係真係totally no mood to 睇波

贏盤王

Raya bye!

arseblog tier 1

係啵
今季波杜先係盤王

成日撚賭仔喎

幾好都唔算太遠

有幾組都緊湊

加埋gunnerblog

抽隊里爾等包皮屁屁倒戈啦

波杜先正氣 sor9

唔使講啦
阿記輕鬆首名出線

或者咁講，差唔多價錢新包皮踢到場場有人讚，呢個上年30m買返嚟就要借畀人用一季， 今年又思鄉病發可能要借返法國，佢嘅潛力就算有vvd噤勁，都唔係我哋呢對爭幾m要講個幾兩個月嘅球隊投資得起， 如果啲今年有多30m比達sir用，你覺得會唔會好啲？

即係好似買股票咁，你一買嗰陣時即刻跌咗幾個價位，但當佢五年後會升返幾倍，可惜我而家冇飯開咁你明唔明？

莫迪100蚊波飛.jpg

賭得就遇左比人撚

Dundalk

呢隊乜黎

愛爾蘭超

冰島龍有得岀了

d地方都好似好近

totally no mood to捱夜睇波

唔撚識既

真係Dundalk，去愛爾蘭

全副選踢小組賽
主力踢英超啦屌

愛爾蘭冠軍
之前都打過歐霸分組賽
好似仲贏過波

唔洗去阿塞拜疆/以色列就得

派U23 都夠贏

送首名d運仔幾好

出u23打算啦 叫Pepe打都廢鳩事

最緊要包皮大佢三年 加埋巴西幫幫佢
Saliba個人又係算怕羞 加埋屋企野
比佢返一年法國睇下點囉

冇16分都當輸啦

Planned to be careful with his development, major injury last season, with suspension of ligue 1, they feel should give him another complete season on loan to give him less pressure to develop, also his mother died few months ago, so good to let him closer to his family for mental concerns

咪燈ching

group b

阿仙奴
維也納迅速 ( 奧超 排緊第2 )
莫迪 ( 挪威超 排緊第4 )
Dundalk fc ( 愛爾蘭超 排緊第5 )

作為一個阿森納⋯is 冇肉

簡直is侮辱

巴丁 16強一出黎都屌打

歐霸死亡H組
米蘭些路迪里爾

愛爾蘭都排第5 咁撚廢

好耐冇咁好抽籤運

Emery

上年都有隊法蘭克福 仲要輸左

唔使飛東歐南歐
都幾好簽

愛狗抽成點

下體

不過熱狗嗰組D對手似乎都好弱
似乎佢哋都可以輕鬆首名

不過飛啲山卡拉地方

阿塞拜疆、以色列、土耳其球隊

問題係唔可以下下用即時戰力黎衡量
達子都成日話要係youth and aged 拎個balance
我唔係話呢單係成功收購
但絕對唔會係失敗收購

出線有鳩用咩

真係no mood

十二點/一點場可能睇下 半夜波不了

可以出下OZIL

留守歐霸

聽講就打仗
愛蛇千祈唔好有事

3隊英超都應該輕鬆出線

咩話？又贏？

主場全勝 客場拎1，2分都夠

唔出線點拎歐霸呀...

其實比佢慢慢黎啦 唔洗急 大家對佢期望太高
同時鼎有少少underrated作為後備

3隊英超辛苦程度應該李城難踢少少

有D擔心愛蛇安危
阿塞拜疆
以色列
土耳其

冰島廢龍好多出場機會

上年歐霸愛狗好似都強陣

逼害愛蛇

以色列同土耳其都未去到咁危險
不過我覺得對阿塞拜疆嗰隊，有機會要去中立場

打緊仗

逼害意甲隊

愛爾蘭阿迷實開心死

一陣見佢樣衰得滯
炸死咗佢

上(真)戰場，加強士氣

唔該快手d

點知係MK恩錯手炸死左愛蛇

達蛇夫添上陣la

愛蛇都樣衰

你係上空飛過都危危地啦

比3隊google隊達蛇is侮辱🙄

應該小組賽牙達會全副選陣容
直到16 或者 8強

呢30m 當射左落海 買左兩年都用唔到
連埋上年隻pepe 咁樣洗左1.1億...

Mari Mustafi

抽啲咁嘅對手俾我廠is侮辱

全部垃圾隊 不如直接抽32強算啦

歐足腫逼害愛蛇

所以我都覺得呢個球員係有希望，但我哋洗咗30m冇得即食(我哋今年預算都係30m上下)，要2 3年後先有得食，阿迷一直嘅共識唔係要買即食球員，襯美羊仲有貨交上返前四入歐冠咩，嘥多兩年重建真係變中遊喊都無謂， 球員可以慢慢嚟隊波唔知得唔得

t3 係愛2 蘭人？

蘇格蘭

google隊e9z

鐮田大地
處決愛蛇既男人

右閘葡狗
左閘叔
中場埃及 willock U23
前面屁屁 廢鋒 nelson/Esr

愛爾蘭正喎，夠近

出u23 算

出下OZIL

Leicester City have signed defender Wesley Fofana from Saint-Etienne on a five-year-contract.
都係30M,都係Saint-Etienne

愛蛇冇死既話希望淘汰賽見返愛蛇

佢阿狗球員生涯完左
我諗大家都知

咁應該要批評Raul 而唔係宜家呢手
加埋Saliba一場正式比賽都未踢過 就比人話水
都幾唔公平 永遠個price tag都唔係球員決定
反而作為迷屁一年 琴晚我就真係覺得佢好水

30+10

左閘葡仔
右閘柏芝
叔rest

要踢歐霸外搞到聯賽踢少3場

莫迪
賭波先聽過

迷leno了

嘩屌

直接抽決賽都得啦講真

H組都幾慘有celtics 、ac、losc

如果係曼城車仔就話冇所謂，我哋呢啲中型班 資源有限，下下好似買pepe咁，自己孭到一身債球員又得啖笑，可以好撚大鑊，因為我哋係先洗未來錢，好似做生意嘅道理咁

PEPE + laca
130m

堅
些狗同A米都勁

個隻raul真係累撚死

歐霸抽籤：阿仙奴上上籤XXXX陷死亡之組

起碼聽過隊波先
愛爾蘭果隊分分鐘玩FIFA先聽過, 睇佢地球員rating差過英乙

友好球會
唔夠後衞我地有

但宜家冇raul
edu比人蝦

Lille無咗包皮唔知戰力點呢

呢條友有份搞到疤今日咁

死亡h組

佢地需要里爾魔翼

阿仙奴上上籤AC米蘭陷死亡之組

萬夫

事實係有

所以完全唔知點解會請佢

冇佢冇羊冇T囝
請佢冇問題 佢走火入魔之前躝 is ok

些抵撚死啦 主場連隊google隊都輸
唔係踢緊歐聯了

raul 就實傾得掂，不過穿櫃桶底正仆街，但賣出啲垃圾佢又好似做到下嘢
edu 傾幾個月全搞到世界都知你阿狗諗住買咩人，人哋都覺得你煩，作為球迷都覺得羞家

私心有啲想ac歐霸出局專心意甲 今季覺得有啲機會

下最後45m以下一定gd deal啦 邊度羞家 簽唔成就話屌姐

簽拖、leno、青蛙俾嘅錢都多過實際所需

r霸係咪有得換5個？ 牙燒

季尾放走pepe止蝕
有冇25M

Leno利華開16 佢買加多2-3

【 緋聞目標 】 英冠賓福特宣布與守門員 David Raya 續約4年！ 電訊報 Sam Deans 稱阿仙奴很可能會在明年夏天再次求購 Raya。

阿都多法國幫啦
又拿細爆pepe羊

好波

但係個陣都簽得好快
依家簽個aouar簽到下世

係

佢食夾棍係事實
但賣到垃圾都係事實
我地呢個window賣人有raul就好
賣完之後一齊躝

簽包皮嘅過程都ok啦
里昂係煩啲嘅

迷愛手足好嗎

後備都冇點換

唔使晒錢買件垃圾
賓褔特好波

你仲未明我都話覺得佢將來有希望，冇話佢水，我最鍾意用波形中堅，一直好想睇佢出場係達仔唔出

但呢一刻呢個係失敗收購無庸置疑，即係你用40蚊買咗匯豐而家得30蚊，坐到下年可能升番6-70，你有幾多身家坐艇先? 你估達仔想而家買咗佢定還是有30m畀佢今年用，當然而家冇得揀已經買咗五年定期

個3隊名都up 唔出 我地出青年軍練下is ok

點解美倫賴奧斯射12碼既技術會比班外國球迷推崇備至?
明明只係好似PE堂射龍門咁求其一腳踢落去

只龍門跌落地個下先射 其實好難 因為你一大波角度唔夠就俾人扑到

型

點解你會覺得佢仲有得出

比d希望姐 達狗

儲錢比帛金la

頂撚到戇鳩喎 零壓力

最後都係343 la

隊波上過港聞，舊登年代一定聽過

今日官宣牛蛙我自殺

你射到佢咁撚瀟先講

又累賭仔

屌 輸2舊都要針

難度幾何級數咁提升

早幾年由班霸變垃圾 避之則吉

同組三隊都google隊
totally no mood to 捱夜睇波

迷愛手足日日都好

其實舒服個source係sky sports，之前twitter有啲tier one source屌過sky sports 9 up，話達蛇對舒服冇興趣。但唔知點解之後就越講越勁，講到真係買舒服咁

分化啫

有tier1 aouar新聞未？

我睇開果兩三個都話接近deal done，有一個直頭話100%。而Partey就依然係俾RC就可以直接影相官宣。

本多忠勝 strong hold

牛蛙其實都接近done deal

Matt Law 黎架喎
tier 1 for Chelsea

D料係用黎引人Skybet 落撘

迷愛身體健康

Arsenal offers 40M for Aouar while Lyon wants 50M.

今日先講40m就賣 呢個又tier幾

但其實諗深一層，Aouar同舒服係兩種類型既球員，就算係舒服同Partey都係截然不同。所以話舒服係Aouar/Partey既back up好似邏輯上講唔通，所以我唔係幾信

買到未 屌你老母臭閪

Tier 1 lyon員工

Reddit: Tier Broken NDA

Gffn講左40m個source fake

佢話shortlist有三個人
咁 佐 蛙 派 幾make sense
唔係話邊個係邊個back up
當然啦 for Arsenal news
Matt Law 變番 tier 2/3

唔買囉
大家攬炒

做乜有利狗入左黎傾轉會

咁煩嫁
不如買第二個啦

同你唔係咁熟
唔係好想做帛金俾你

講得好！

但買舒服我諗唔到可以點用，佢同Xhaka相似，除非唔用Xhaka，但達子又好似幾中意Xhaka，所以佢話舒服係shortlist既其中一個我真係R曬頭

夠有軌同李城啦⋯⋯

衛報【 Tier 3 】：

如果 Aouar 和 Partey 的轉會無法達成，阿仙奴將嘗試在最後時刻租借 Jorginho，不過這取決於車路士是否能在未來三天簽下另一個讓人驚喜的中場球員 ( Declan Rice ) 。

佐仔先係達蛇真first choice 鏝嗰陣已經想簽

迷愛狗躝未開返個黃潛po

何wayne話達其實想踢sarriball 唔怪得想要舒服

既然大家都覺得我係利狗，咁就當我係利狗啦

你個名太易令人誤會

法國隊報：

古恩度斯的經紀團隊正在瘋狂為球員尋找下家，在英超、西甲和德甲都有球隊對法國小將感興趣，不過他們需要盡可能快的完成談判並達成交易才能趕得及了。

呢度既會然都相親相愛
ching是咪入錯po

佢仲要上場輸波先入黎平時又唔見

Salah-Eddine

迷愛不嬲唔反達

如果係咁又有另一樣野講唔通，我就當達子真係最想用舒服，但而家已經有Xhaka，呢個位點都唔係最優先要買人既位，既然資源有限，點解仲要shortlist舒服？買舒服咁Xhaka點算？守水機？

我地好包容迷雲狗

迷愛迷達反雲

唔撚記得password，遲啲得閒先改返啦

改名做達sir bb未

我做開CD-Rom既，但艾蘭尼真係睇到我好撚炆，忍唔撚住屌9佢

打winning年代咩，0.5M咁加上去叫價

新利留名

自從我改左名做沙拿BB之後，條仆街入球率大幅下降，邪撚住佢

反埃=反達 諗清楚先反

反雲是本業

下輪又到曼城

瘋狂，笑左

究竟 deadline day 我哋會有幾多單 deal?

堅決反埃，雲加年代已經覺得佢廢
或者應該咁講，唔覺得佢夠班打強隊

仲要唔係正股
係權證黎

明明係佢係咁reject
講到阿狗禁錮佢咁

5-6
in:partey aouar
out: PAPA,kolasinac,guendouzi,saliba(loan)

零呀屌你奶

簽左

今日春日狗有出糧

同一段野聽左幾次

Tier幾
有冇J既價值

冇人要佢

唔係話佢reject咗馬賽咩

人都賣唔到？

訓醒先j好啲
萬一空炮就大鑊

外借sailba？

如果俾我估我覺得牛同Party都搞得掂既
只不過球隊都要清一大班人，太早done deal，賣人果邊會俾人禁價，所以球會都會拖到deadline，除非賣人果part已經提早搞掂

慣哂了
一日未有相睇都唔會信

作為一個阿仙奴球迷 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈阿首名有咩分別

蘇狗舊隊

等記者報好過啦

射左thx

登雕

牛蛙已經到左倫敦

反軌是良知

坦狗終於續約

首名

= =

留名睇done deal

究竟伊狗同祖連奴有咩咁撚好傾

咁你叫高普BB

唔爆閘其實冇咩所謂

支持

2條死基佬

Thank you and good luck 拖

話咁快就得返兩日

續5年, 加人工
多謝大家支持

+10M比埋迪比你

唔係8號先close?

5/10

會唔會里昂最後屈就要咗細爆佢

你仲未躝？

跟利華古遜續5年,加人工

仲reject咗佢恩師愛狗

咪係囉 唔岩價傾十分鐘都搞掂啦 都唔知咩傾左咁鳩耐

唔好啦老細 走啦

屌你老母,最後兩日
全部人都未走,牛蛙又搞掂,都幾好野

*又未搞掂

300k週薪

達子福將, 非賣品

350K呀

呢啲撚屌養唔熟

講左幾個月...

拖仔今晚走

加左隻字咁樣會唔會好啲

原來拖得24歲 大把進步空間 可惜

點解要保持住BB

Partey係咪會黎

阿斯報【 Tier 4 】：

托里拉準備動身前往馬德里，明天體檢。 可確定是租借，具體細節條款尚不清楚。

坦躝未呀屌

尋日完場先比Arteta讚完

拖狗走啦，唔撚想見到你隻短人，阻住晒個進度仲要係外借

可賣貴啲

買人未呀屌你老母！！！！！！

已經係我地既人

Sokratis 講躝講咗3個月仲未躝

坦狗又48hours 又未躝

個個都唔躝點撚踢

尋日吹到以為登鵰

拖個邊又點

細爆又係講躝講咗幾個月
條友又reject 鳩晒啲offer

Balogun 又企硬15M 吹到好多人要

而家又無晒聲氣

細梅拉素個度又無消息

屌你老母18年D轉會全部垃撚圾
papa細爆拖滅絕師太蘇狗 屌你廢撚到仆街

19年 Raul傾個幾個真係屌打

利奴：我從來都係首席門將

【Now Sports】阿仙奴在英聯盃憑互射12碼踢走利物浦，門將利奴的表現可圈可點，賽後他直言從來沒有質疑過自己首席門將的地位。
利奴（Bernd Leno）上季受傷倦勤期間，馬天尼斯（Emiliano Martinez）頂替其位置表現出色，令到領隊阿迪達在選擇門將的問題上陷入兩難，最終他決定將馬天尼斯送至阿士東維拉，確立利奴頭號門將的地位，而經過周四英聯盃淘汰利物浦後，更彰顯他的信心。

「球會總給予我是首席門將的感覺，現在是、未來都是。我的工作就是每周證明一次，而我認為今場比賽自己再次做到這一點。」利奴賽後接受《天空體育》訪問時表示。

今場比賽在法定時間內互無紀錄，要憑互射12碼分勝負，利奴指出：「這是一場困難的比賽。在陣容改動上，大家都可以看到我們爭勝的決心，這是爭取另一錦標的機會。當然可以救出12碼致勝對門將來說是件好事，但我更希望下次可以在法定時間內獲勝，這是更好的情況。」

利奴出色的表現，賽後連對手領隊兼同胞高普也開玩笑稱：「賽後我告訴利奴，我不太滿意他的表現。」

阿仙奴晉級8強後將與曼城對壘。

圖片來源 : ©AFP

接近原陣開季達蛇用行動證明用呢班垃圾都可以前四

滅絕師太

係件pepe拖低哂

拿子咁撚激動做乜9
阿狗轉會年年都係咁
有咩好期待

邊個

列叔

Juninho 同edu 係咪扑緊野

拉素簽咗hoedt仲點會要世梅

跟隊記者 Charles Watts 確認了這一消息，稱托里拉今天已經與隊友道別。

見到班友講躝躝咗幾個月都未躝 屌兩下only

無野了

why叫滅絕師太

奧林俾阿goal

今次幾真

死短人抵你airpods pro都買唔起

列治斯坦拿

認真借走拖做乜 係咪買到人

Lichtsteiner

牛蛙

仆街leno都係18年買

夾埋馬體會玩野,拖撚到以家都未搞掂,又唔賣得比其他隊

大部分都係米斯連達買

Lucas Torreira said his goodbyes at London Colney today. He is due to travel to Madrid in the next 24 hours to complete his medical and finalise his loan.

輸左比下體

又未必 未個詳細係點
可能有買斷條款 又可能要比租借費又比齊份糧之類 希望快啲有詳細 可以屌下edu

輸拖 唉 意假又唔肯去

懷念我們的白簡迪🥺

原來15-17呢三年個轉會窗又係垃圾嚟 除咗羊同夏卡之外其他都廢到仆街

呢三年除咗羊同夏卡買過既重要收購有：間諜、埃及、細梅、佩雷斯、mk、廢坦、拿卡

其實下體賣咗邊個走先入到拖

比你都唔撚去啦
一隊有歐聯
一隊意假中下遊

比我 我會留守阿狗為牙達打天下

而家仲差邊個未躝

死都唔肯交換
有冇咁多中場位俾人踢呀

RMC：

薩利巴不會加盟雷恩。

deadline day 轟落個release clause 度等下體買唔到替補

梅
幾年前都已經想佢走

咁咪叫施蒙尼整個永久轉會囉
拖係咁叫阿狗放佢loan走 屌佢啦

依家係阿要清人 仲有中堅位要清 高人工清唔走

Hector Herrera

其實正常啦，party係下體中後場核心，根本唔想放，點會肯同你換

有躝到咩呢件

Deal咁耐係咪轉傾舒服算

？？？
而家係話拖揀下體 唔去拖連奴個d wor

應該番波圖
傳左好耐

諗起要睇埃及狗就嬲鳩

琴晚換出嚟其實都踢得唔差
係十二碼柒

過兩日都冇牛蛙呢度d手足會唔會斬人

簽唔到人
我地10同11號同懸空無分別

魯加尼用另一個方法拯救阿狗後防

要靠英國手足做野
人地獌狗都火魔活狗屋企

火燒酋長
手刃達犬

歐霸分組俾沙利巴出下啦 對手咁鬼渣

edu負責傾不如殺左佢先

希望到時歐霸陣容打433有佢份踢
mary同佢踢歐霸小組賽夠踢有凸啦

阿狗真係低賤到仆街
係咁求人"借/買我d人啦"

其實傾舒服仲難搞
轟分分鐘可以扮想放俾你拖到轉會窗完為止

認真問題係借走有咩用
買唔買到人 都可以唔洗借走 又唔撚係高人工

真 至少里昂都求財
轟又唔等錢使 同你又競爭對手
撚鳩你真係唔出奇

據說租借費8m+22m option to buy
如果係咁嘅其實下體唔買都無所謂
因為拖都好大機會賣到高過22m

同埋應該要騰空non-homegrown 名額
如果唔係可能註冊唔到auoar

如果到時拖踢得好 可唔可以唔賣？定係下體有option to buy 一定買到？

option to buy好似佢話買都要賣

Depay 11m
牛蛙 50m
係咩玩法

we need both

option to buy嘅一定係依個價
無得唔賣比佢

YES...寧願買個不知名中場

埃只可以對弱隊輪換

Delay 仲平過痢賣青訓

點解唔係大家爭住簽

如果借走完買唔到人 真係好戇鳩

坦克,細梅,papa

Depay 1年約

大傷完得一年約
買黎擺都抵
今季5場4球

烏拉圭方面最可靠的的記者稱，馬體會是以租借+選擇性買斷的方式簽下托里拉。

真係買嚟同拿卡美羊輪換都抵

派對又企到咁硬

我哋仲要借人比佢 屌

然後同拿卡兩件法甲水貨鬥廢

aouar扭埋龍門再傳比佢地入波

當年買埃及咪就係咁諗

冇出個個最勁 定律黎

Fabrizio Romano 確認

goodbye

release clause係咪一定要放

wa diu 姐係除時做埋medical到最後一刻先話唔簽
撚狗咁撚

我幫你dm問問達蛇

Thomas Partey has never been part of Torreira deal. Arsenal board and Arteta like the player so much, but Atlético Madrid always turned down any possible bid or negotiation. Release clause or nothing. They’re still convinced that Thomas will stay. ⚪️🔴 #AFC #Atleti

個乜9bell

比馬體會撚完又買唔到party
伊度可以去跳樓

咁拖筆錢可唔可以今個轉會用住先

間諜黎

下體會勁到

用托仔增加下體狗好能度

打機咩？

拖狗食撚屎啦,死短人

唔係強制買斷 未必得

Loan 會有幾多錢

最多2-3m

蝕撚到仆街 仲set埋option to buy

拖租借費8m咁撚高?

好似唔止 不過要睇返公佈幾多先知